求耳機好介紹 (耳機大佬快啲入黎幫下小弟

動漫撚嘅我聽咗日文歌好耐啦
想買個好啲嘅耳機聽歌
平時聽開:
LiSA
Aimer
初音 (Keeno , Narry
各大聲優蘿莉聲系列
動漫歌(男女都有)
鹿乃
鎖那
かぴ
lefty hand cream
茶太
花姐

除咗呢啲仲有好多純音樂例如東方嗰啲同人音樂

求各位耳機大佬畀啲意見同選擇細佬

(其實好似全部女聲咁係咪應該買個女毒耳機?)

(可能有啲人唔知嗰堆歌手係咩春
咁我就講下我聽嘅係咩類別
女聲為多
有啲都好rock 結他呀嗰啲
有啲好似香港AGA咁抒情
初音我都唔知點形容了 (電音? )

我buget 大約二千

波SIR
耳機界一哥

LCD3

ath msr7

錫安劍

加少少買fitear
唔好理好唔好聽
買既係信仰 好多日系歌手唱live都用fitear

你隻爆左既335點解釋

邊有335
又屈?

se215正野黎

定係336？？？

不過真心答返
2千幾真係可以加少少搵下人放2手既fitear F111
之前用過一排真心幾好聽

se215我都有睇過 但係見個價錢都幾便 唔知有冇其他接近我buget嘅仲正啲嘅入耳式耳機

入耳is shit

換埋線最少有5000蚊級數啦

fitear日本名牌嘢嚟?
我新手咩都唔識

好撚肉酸 助聽器牌子

本身做助聽器
跟住轉玩下耳機咁

呢堆好似係用FITEAR既LIST

換線? 即係買完個耳機再後天換嘢 啲聲會仲好啲?

頭戴式耳機好重

f111都已經n年前啦喎 幾千蚊收得黎隨時好快燒單元 我果對都已經放左4年幾

215啲聲好濛喎 同埋用咗215你唔洗聽女聲 佢低頻好重 聽下lisa仲可以既

利申:木耳

動鐵正常使用既話襟過動圈好多

有冇話邊款啱我聽嗰類

直接落耳機鋪試

上淘寶搵

fit334/335

#2
全心欺騙你
•
1 小時前
我buget 大約二千#2
全心欺騙你
•
1 小時前
我buget 大約二千#2
全心欺騙你
•
1 小時前
我buget 大約二千#2
全心欺騙你
•
1 小時前
我buget 大約二千#2
全心欺騙你
•
1 小時前
我buget 大約二千#2
全心欺騙你
•
1 小時前
我buget 大約二千#2
全心欺騙你
•
1 小時前
我buget 大約二千#2
全心欺騙你
•
1 小時前
我buget 大約二千#2
全心欺騙你
•
1 小時前
我buget 大約二千#2
全心欺騙你
•
1 小時前
我buget 大約二千#2
全心欺騙你
•
1 小時前
我buget 大約二千#2
全心欺騙你
•
1 小時前
我buget 大約二千#2
全心欺騙你
•
1 小時前
我buget 大約二千#2
全心欺騙你
•
1 小時前
我buget 大約二千#2
全心欺騙你
•
1 小時前
我buget 大約二千#2
全心欺騙你
•
1 小時前
我buget 大約二千#2
全心欺騙你
•
1 小時前
我buget 大約二千#2
全心欺騙你
•
1 小時前
我buget 大約二千#2
全心欺騙你
•
1 小時前
我buget 大約二千#2
全心欺騙你
•
1 小時前
我buget 大約二千#2
全心欺騙你
•
1 小時前
我buget 大約二千#2
全心欺騙你
•
1 小時前
我buget 大約二千#2
全心欺騙你
•
1 小時前
我buget 大約二千

加少少

Im02

335唔係聽人聲的 唔好買 建議出去一隻隻試啦 二千價位可以選擇少之又少啦

落去試下聽先
講比你聽隻耳機好聽在d咩
你都唔會明 即係點
自己聽下先 可能你根本聽唔出有咩分別咁就慳番

可以聽下se215同535 聽下聽唔聽到分別先

感情台畜牲!!

耳機係一條不歸路聽真先好比錢

聽到分別再試埋425
如果無feel咁買隻平就ok
同埋叫你試shure系列 純粹我鍾意 同埋相對大路
耳機舖資料去硬件台既耳機post #1就有

買fitear不如買返lcd3算了

用緊im02 有咩好推介upgrade

俾多少少 64既trio

比多少少請佢去你屋企唱

如果你聽女聲既
真係千祈唔好買se215
聽完你會覺得好垃圾

Taobao KZ zs10, KZ zs6 三百蚊完勝 性價比超高
想好d 買鐵三角，ie80
良心建議，希望唔好比人當狗肺

幾錢Q
巴打熟路

SE215換線
秒天秒地

holy shit

ue 900s

咩

隻dup

有病?

LS200
同鹿乃鎖那把聲絕配
估唔到搵到同好

垃圾都好吹奏 究竟有無聽過靚耳機？ 仲要同$5000耳機比 根本都唔撚同level 比條春咩

單講鹿乃同花姐
兩邊音域都唔同好應該買兩隻嚟聽
鹿乃聲偏中+甜+肥
花姐偏高+清
鹿乃的話Aya tg/mh 334 335 air 萌音 te100果類就啱聽
家姐就大概333 qdc8/雙子 公廁嗰啲都幾夾
2k唔加多少少就ls200啦

淘寶弱水五鐵完美雜食

airpod 2

(突發)有個fd 話放隻rosie六單元 2500蚊

應唔應該上? 啱唔啱我聽呢類歌?

依家佢借咗畀我用 冇比較我真係唔知

正評 : 買啦 2500 呢個價肯定冇更好
負評 : 唔好 二千幾大把仲好

絲打推薦fitear? LS200?

同好

我都係用緊Ls200
會聽凋叶棕同幽閉 幾舒服 你應該啱

加多少少acg/jpop女聲fitear好聽
不值內就ls200(自己就淨係有過im02) 有得試可以試埋ckr90/100嘅

盲反撚

係我就買ie800s

k701la
動物撚基本設備

加多少少上campfire既仙女座

e5000

次次耳機post都有罵戰 好好笑
利申 iphone原裝

rubbish

平野就 e2000/e3000

2千幾可以考慮jvc fw 02，各方面表現都唔錯，不過要注意係低音都幾多，相對人聲唔係好吸引你耳仔，但始終日本大廠，聽返日本歌應該幾夾

想女聲再好啲再吸引啲可以選擇fd 01，都係jvc，但就29xx

兩隻都好抵玩，前者made in japan加木製振膜
後者一出就係日本最高評分耳機，加上可以換耳管，想偏向反應快，高音又得，偏向低頻都得。

咁係個價位黎講又幾全面既，換線既可塑性又真係唔差，雖然唔係高質，但都中規中矩。

如果你同846比咁咪話佢垃圾，但佢再垃圾都係連續7年千元以下銷量最多耳機😂

846一樣係垃圾

推 有冇人識